如果特朗普冇出twitter，今日會係點？

佢會今晚先出

會轉用ig